雨傘運動的失敗是因為沒有想過會成功

千載難逢的機會都搞成咁正一垃圾

而家香港變咗地獄
當年有份參與的人都要負上責任
正一垃圾！垃圾！！垃圾！！！

成功嘅意思係指達到咩目標？

奶似你有咁多左膠問題所拖累。

有無諗過如果當時係爭取獨立應該支持嘅人會再少一截

問下姐，有咩左唔左膠，我想知成功係指咩？

佔中成功拖累樓價下跌, 俾啲獎聲自己 (今天我!!!)

我問樓主，請樓主回答

失敗嘅原因係因為冇開槍,如果當晚開咗槍今日個結果會好唔同

結果會點，認真想問下

有機會脫離中國

傻鳩 點會成功

成10個鐘都唔答